【童版性霸凌】駭人！小6男童成智慧型性侵狼 闖廁連續蹂躪2學弟

匪夷所思！北部某國小1名小6男童疑似第二性徵過於早熟，且小小年紀即是「智慧性罪犯」，一個月內竟懂得用話術騙出教室並性侵2名低年級學弟得逞，地點分別在校內外的廁所。然而學校卻刻意封鎖消息，不但對老師下封口令，還反倒要求學生上廁所務必結伴同行，讓校內議論紛紛。隨著內部一封給家長委員的信件曝光，才將整件離譜性霸凌案件揭發開來；家長痛批學校粉飾太平；校方坦承確有此事，下學期將派專人陪伴；教育局則說，已召開緊急因應小組，針對該生有進行分工監控與輔導，讓其他學生安心，且已讓個案請假到本學期結束，避免再發生偏差行為。

據了解，涉連續犯下兩起性侵害案件的小6男童，原本就讀於其他縣市學校，於5年級下學期突然轉來北部某國小，原因為何，校方保密至極；而其家庭功能健全，個性相當活潑好動且能言善道，「下手」對象專挑低年級學生，較為柔弱且易控制，校內老師曾向家長透露，該童性早熟可能是家長疏於管教，看太多A片導致。

據了解，小6男童去年12月9日（周三）下課就隨機挑選一對小1兄弟檔，到社區公園廁所內對其中一人性侵得逞，另一人則害怕拍打門呼救，案件因此曝光，被害人家長得知後相當憤怒，要求校方加強管控。

沒想到事隔不到一個月，今年1月7日（周四）課後輔導時，已有前科的小6男童躲過輔導老師監控，竟假借「教務處外找」名義，到班級當老師面前騙出一名資源班小2男童，並強行拖拉到廁所，意圖猥褻，不過兩人脫下褲子撫摸性器官時，不到三分鐘，老師已接獲通報趕到現場人贓俱獲，而其小小年紀「智慧型犯罪」過程不禁令人懼怕。

校內家長爆料指出，他曾跟老師求證，這名小6生其實是累犯，而且是課後班，專門針對低年級、資源班的孩子下手，他本月初趁課後輔導時間去資源班，向老師騙稱「教務處或某某老師外找」，該師不疑有他，讓其帶出一名小2學生後，被拖到廁所欲進行猥褻動作，「目前聽到過程說法很多，有脫下褲子摸生殖器，也有逼口交等，但即使沒有侵入也構成性侵了。」

「學校完全沒有告知這件事！」 家長不滿說，小朋友回家有提到，老師叮嚀他們上廁所一定要結伴同行，起初還以為怕地溼滑倒，後來得知實情，「完全無法想像小孩送到學校可能被同學性侵！」校方既然不願說明，家長們只好自力救濟，在Line群組裡互相告知，讓自己的小孩在校要提高警覺。經了解，目前學校是讓這名學生在家休息。

該名家長認為，這名小6學生已經是累犯，之前已有性侵過另一名學生，代表第一次輔導與學校政策對他無效，因為國小是義務教育，他還是會留在學校，但不可能有老師全程盯著他，學校又想粉飾太平，不想鬧大， 「學校只為了保護這一個孩童，把其他人都暴露在危險裡！」 希望有更多家長可以知道此事，可以提醒自己的孩子，在學校怎麼保護自己，否則這位當事人升上國中以後，難保自己小孩不會碰到他。

《蘋果新聞網》記者掌握從校長傳給家長委員信件中，曝光「個案會議」內容提到，為使其他學生在校內安心學習，猶如將該名小6男童當成「校園重刑犯」嚴加看管，從他一踏入校門開始，家長先帶至健康中心服藥抑制過動，接著由行政人員全天候輪班進入班級協助導師，盯緊該生，不讓他有獨自一人或與其他學生接觸機會，連要到指定地點集合，都要有蓋章說明表單才可以准許移動。放學後，再由專人陪伴到輔導處等待家人親自帶回。

信件中分工細膩，納入社工師與心理師對該生進行輔導，也向教育、社會與衛生局尋求資源協助，連警政單位夜間與假期都要打電話到家中聯繫，確認該生有成人家屬陪伴在旁，如果家長需晚些接該生回家，學校最近派出所可支援照護，直到父母一方前來接回。

校長坦言，學校是一個教育單位，在要顧及所有孩子狀況下，沒有說得很詳細讓所有家長知道；不過校內有因應策略，有教導孩子保護自己安全，比如外人不可接觸自己身體、如廁遇到困難要大聲呼救或按求救鈴等，都已加強教育宣傳。

校長表示，已有專業心理師與社工師入校協助輔導該童，目前該童請假在家，下學期開始會有專人陪伴，「畢竟擔心這個孩子、也擔心其他的孩子」；醫生也有開出新的處方，降低他（負面）行為的產生。至於性平調查結果於未來兩周內就會出爐，屆時會再召開一次性平會議，討論後續管教輔導策略，主要目地是要讓他恢復到原來的生活，好好地學習。

該校所屬教育局證實，學校於去年得知發生校外「生對生」疑似性平事件後，立即進行相關通報，展開對學生調查及輔導，同時在集會上宣導性平教育及安全教育，續於去年12月22日召開性平會議討論後續作為。

教育局說，今年1月7日再發生校內生對生疑似性平事件，校方當日知悉後立即通報，兩案確定為同一行為學生，該校續於1月11日召開性平會議併案進行性平調查，並針對疑似行為學生所發生性平事件召開個案會議，討論校內各處室分工及輔導策略。

教育局指出，針對疑似行為學生，將與輔諮中心提供校方所需相關專業輔導資源，並請學校加強師生性平教育，強化性平意識以自我保護，該校已召開校內緊急因應小組及學生獎懲會議，決議對行為人進行管教事宜，請導師協助照護行為人，安排學校專業輔導人員及心理師進行諮商輔導，並陪同接受專業治療；另請專業社工師至家中了解，並協助家長運用管教策略。

針對疑似被行為學生，也請專輔老師進行輔導諮商協助心理復健、每日陪伴被行為孩子放學等待家長，提供相關經費協助後續專業心理治療，並引進校外社工協助家長因應等。

教育局補充說，目前疑似行為學生請假到本學期結束，學校針對該生回校後避免再次發生偏差行為，除安排相關專業輔導、校內行政分工外，本局將持續提供相關輔導資源予以協助。

律師廖芳萱表示，該名小6生若年滿12歲，且對未滿14歲的被害人進行妨害性自主行為，依據《刑法》可處7年以上有期徒刑，但仍會酌量減輕；但若小6生未滿12歲則無刑事責任，僅能對法定代理人請求民事賠償及慰撫金。

人本教育基金會執行長馮喬蘭表示，這起保密事件發生後，在性平會處理階段時，照理來說家長委員不會知道細節，但問題在於「不應該有非處理這起事件的人士知道此事」，或是「有知道的人告訴了其他人」，因此覺得這件事情變得有點遺憾。

馮喬蘭說明，校方本意讓家長知道做了哪些校園安全計畫，努力做什麼措施或是做了哪些防範，但不用把一個孩子的輔導計畫包括吃藥都描述出來，其實已牽涉到隱私問題，若心中存著照顧孩子的觀念，就不會把小孩的隱私都說出來，坦言「寫出這個有點太誇張了。」（突發中心／綜合報導）

香港某間耶撚學校都係咁啦
咪又係訓斥了事

射滿滿.pdf

睇咩a片會睇到咁

所以咪話

死gay佬由細個開始就係強姦犯

沒想到事隔不到一個月，今年1月7日（周四）課後輔導時，已有前科的小6男童躲過輔導老師監控，竟假借「教務處外找」名義，到班級當老師面前騙出一名資源班小2男童，

gay

新北又贏

more

有前途

睇錯性侵學姊

咁你睇完呢個post係咪好失望？

智慧型基佬

大個左仲得了
嗱嗱聲化學閹割佢啦

一齊玩哦

等緊篇潮文

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

第一次見英文

不要說了

我都係前排係其他post 見到

有囡囡唔搞

More

小6年級 但引啲細路被佢食嘅手法勁大人feel 騙老師講大話 其實好聰明

大個實係戀童王

呢個一定冇飲孟婆湯